如果去北韓旅友做咗違規嘢

會唔會累死成團人？

唔會

我準備去北韓，諗住夜晚偷走出去

偷咩，人地根本知，比你艷去自high一陣咪搵返你
如果住非市區入面酒店，偷得去邊

偷走呢d小事啦，寶係違規果d你仲返到來咩

唔好偷poster

係 遊記都大把有得睇

利申 日頭偷走過 會有啲人好唔專心咁做緊一樣野
而佢又望住你
然後行幾條街會突然有個人笑笑口叫你返去

一眼就認到係咪外國遊客啦,佢地個樣一睇就知本地人,你個樣去到就格格不入,所以偷走只係人地唔想理你住,你走得去邊,人地根本就知

四圍走, 其實佢地慣左

你唔好亂偷走野就得
美國有個唔識死偷poster, 得返0.1條人命送返美國, 返到去幾日就瓜左
你呢種支那人, 應該直接困到死, 再用黎餵狗

同事講過佢去北韓旅行,隔離團有個南韓女仔跟大陸團玩, 夜晚偷走出去,
結果成團被扣係酒店幾日完trip